試過係香港食過最好味既野係咩

一定會有人講女果啲懶好笑既廢話

認真 食過好好食既生炒骨 真係好好食 好脆夠熱 啲汁岩岩掛身唔會過多

女

燒賣
仲要啱啱起蒸籠拎出黎
熱辣辣

對住小朋友噴煙

仔好食好多

最好食就好難評論，但最有印象係食左條游水大眼雞，同平時食死既係完全兩種味，鮮味到不得了

中學果時,女朋友隻處女鮑

.米青

樓主有睇西瓜頭？

臭豆腐

脆皮乾炒牛河

叉燒飯
當你好肚餓既時候
有碗叉飯係你面前
你真係會一粒飯唔淨食哂

屎

M記雪糕

燒味飯
乾炒牛河
牛腩麵

覺得香港啲味好正，好似牛腩麵咁，湯底、牛肉嘅煮法同埋肉質都正過臺灣啲牛肉麵多多聲

蒜蓉粉絲蒸蟶子

米線
去左外國個幾月 最掛住最想食就係米線

太安樓魚蛋佬

白切雞飯多薑蓉

校服處女